我想結交朋友 男女都要

Ok 但你要應承收左下面啲禮物佢
魔王城通行證碎片1/99
技能:Tamara 衝擊波
負面狀態:慾漲耳粉(需要與魔王城內魅魔性交,否則明天日出會被慾火自焚而死)

樓上咩料

我都係

靚唔靚仔先

想交友去5p啦